Love me beer , If you say that ,you dont love me!!

我屌你老母張耀揚
你想我點撚樣譯啊！！

I don’t have your sushi , because I blow hurt you